一人一句踢波嗰陣講得最多嘅嘢

我先
屌你咪撚獨食啦

有鬼

屌你俾啦 空哂啊

sor

踢唔踢架 唔踢返屋企啦

關我撚事

mine ball

Easy!!!!!!

包剪揼

漏!

清啦 清啊
屌你清啊

去 去曬

easy easy

屌呀

小心粒lin呀

做乜鳩

開咗呢個po發覺好噪

屌你老母

一腳 一腳

我屌你老母邊個踢我

波！

喂 easy呀

降住，唔好標！

省尻我？！你知唔知我邊個呀？

好嘈啊呢個post

你e d撚樣真係煩到

屌

轉身！！

再做呀唔緊要呀

呀sor

good try good try

Ea9sy

慢做,慢做

屌你老母踢人定踢人啊

俾啦

好波！

Sorry

扭撚夠未呀

交啦 屌你老母

Keeper!!!!!!!!!

中間！

我嗌唔係你嗌呀

射啦仲等

試過有人提場，Easy完之後下一秒away

唉sor 今日唔知咩事

阿濤，望波...屌你老母閪...away!你係咪傻架

傳波啊 屌你老母

日日你都咁講

我成日講 漏丫!!!

一個一個

again again

靚嘅

梳梳梳

Keep哂

交波呀

追埋
走啦
比啦
KEEPER
後面有隻
靚呀

呢舖認真
。
。
。
呢舖真認真

其實easy 係香港好似用錯
鬼佬easy = 小心
香港easy = 慢慢

好似係

好波

有鬼呀

叫親easy 果d都係想隊友唔快攻比返個波佢造上去

屌你老母
唔比鬼佬用錯呀

傳！傳呀！傳啦屌你老母！

諗起=bomba條嗰兩條片
有kibi真係好好睇

我係咪識你

有聲

喂

叻仔

屌！仆街！妖！追呀！傳！呢邊！對面海！鬼！keeper! 有！ 定住！

想要幾多球呀！出聲啦

想要幾多球呀，出聲吖

香港既 easy , 鬼佬好似叫 time

交畀我啦獨食撚

難道沒練習太耐

屌⋯⋯

踢波唔講野

好波呀

何事我會妒忌

仆街!

喂 喂

屌你扭撚夠未

屌你老母係咪見唔到我空曬呀

抽啦屌

意思意思

Man on

我要出絕招啦
sky walker

Head晒

屌你！ 傳波啦！

Hello

Goallllllllllll

而家聽人定踢波啊

茅躉！

唔撞得打乒乓波啦

再轉

舉手：hey!hey!

屌！又係我做龍！快d入我波

超級大傻仔

屌你又hea守 交下戲都好吖

好撚嘈

唔明d 撚樣踢波就踢波，咁撚多嗲
當自己中場指揮家？

大王

踢波溝通好重要嫁
師兄你唔識波？

俊?邊撚度俊呀?
我問你邊撚度俊呀屌你老母

中間中間

sor
屌

唔好圍住佢 比啲空氣佢

幽默感呢啲嘢...

邊個係我隊友麻煩舉一舉手

我都成日認唔到
跟住轉左波比敵人

屌！我啊媽都守得好撚過你

肥絲巴打唔好捉尻我

回防！
返黎啊！

Alert

上去呀

迪路菲奧爆 爆佢

傳啦

唔緊

屌你又踢出街

落山執波啦

屌!!!!

聽得最多就有
next!!!!!

Shu shu shu

Keeper!
開波啦屌

唔係呱？依球我阿媽都入啦

屌你

比、比、比、屌

幻覺嚟㗎啫！嚇我唔到嘅！

自己黎，自己黎

唉屌

返黎先抖

雪糕筒仲難扭過你地

熱身姐

推你老母咩 交波啦屌你老母

艾馬！艾馬！

地下好扇⋯

There!

nonononono

吊你老母臭化酉

分邊呀

依庫sor

跟隊,溺屎! (next)

咪撚獨食啦 屌你老母

樓豬幾多句啦

精神
去晒
去埋
handball

射啦

My bad

屌你啊 想踢撚死人啊

屌那媽扭完未啊

Splash~

屌你一fake 就過

雖然知係偏見，但up依句真係好柒，係近年踢街波先聽到，細個未個，同埋用係藍波冇問題，硬係用係踢波上就好柒

我十年前踢街場已經有人up呢句喇喎
近年即係幾多年呀

可能18區唔同區掛，我都係十幾年前踢，
但都冇聽過，近年咪依一兩年左右我估

喂sor

最撚憎人講easy

睇住果隻 你架屌

我講最多應該係good try

波車唔該

easy!!!
medium!!!!
difficult!!!!!

今日無態

keeper

On9
踢咗十幾年波 個波一出界大家一定鬥快舉起隻手嗌mine ball

艾馬 ！！ 艾馬！ 屌你老母！

Shit 粒lin冇左

hi

俾啦俾啦！
屌你自己都俾人mark緊點撚樣俾你

甩啦 甩啦

上一格 落一格

我屌你老母捉棋呀
洗唔洗行日字呀

屌你咁撚廢嘅 蓋清黎架?

靚唔靚

未帶帽呀唔入得波住

好波呀！好波呀！好波呀！

盡左力，輸左唔緊要，好波呀！

屌又係我做龍

sor 未熱身

有

一二一二
隻腳呀！ 幾時到隻手吖？

Up!!!!!!!!!!!

唔識switch，講change

Foul!!!!!!

仲有！仲有！

飲啖水先

唔得既話後面幫你！！！

Side side side
Man on
Man on
Man mark
艾馬 艾馬 there!!!! No no no yeah 艾馬 屌你老母
自己打出嚟都已經覺得自己平時踢波好嘈

射啦！呀呀呀

𡃁仔你個波踢到我喎

屌！

甚少踢波都覺得好嘈

收幾錢？

哎！老抽！

哎呀

慢做！

艾馬 屌你老母

艾馬！屌你老母！

一腳清啦屌你

睇後！

My fault

有無人聽到easy會打曬冷震㗎

屌你老母你嗌嫁？我嗌嫁

鬼

空曬

屌你射去非洲咩

由佢射由佢射

標佢！

keeper 好波

豪炎寺！

回一回 回一回
後有

煮～～～

右腳右腳

自此以後練好埋左腳

認真

唔緊要唔緊要！

踢波先嚟落雨

同佢搶點呀！
Ching 呀！
大腳！
後有！
靚波！
喂！

屌你

中坑最愛Easy Easy

艾馬！！there there there 艾馬 屌你老母

喂 幫波啦！

返後！！ 轉邊！！！ 有！！！！

阿濤！
望波呀， DLLM!

跟隊

easy

到我入場未 ?
換得人未？
屌你，換得我入來未啊？
仆街，我坐左好撚耐啦，換得我未？

屌你，又要我執波

EASY
轉邊
回後
射佢老母

Lati Bufa

成個po冇人嗌清波

有呀有呀 比啦

艾馬...艾馬… dllm！

Goalllllllll 利伸： 成日入波

清！好波

喂屌

EASY EASY 對面海 埋去拍佢啦 屌你係唔係傻架 唔好標啊返黎守啦
打閘最常用 我覺得自己好嘈

我想踢波啊！

正向撚
GOOD TRY!!!!

扭撚完未啊仆街

明明隔離冇人 但點解有聲

比啦

好 認真 掃球完畢